今日請大家用呢個方式 去多謝侵侵！

Since Big Tech don’t want President Trump seeing your thank you messages on Twitter anymore, we thought we’d deliver your messages to him! Please feel free to fill out the form below and we’ll pass nice messages on to President Trump and his team.

推

人地有幫過自己要講多謝講唔該
I sent.

唔係好似D死仆街中囯人咁冇禮貌仲以怨報德

sent

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

push

P

唔推唔得

Pish

Sent and push

Push

Support

Sent

已寫
thx for sharing this page.

done

Sent
Plz forgive my broken English! My trump trump